有冇人媽媽係已經離世?

我仲有點接受唔到事實
請問你地係點過?同埋點平復情緒?

12歲果陣離開左了

好你少少 13歲

我15歲嗰陣離開咗

我未出世已經離開左

接受唔到事實都好正常 始終係最親嘅屋企人 我諗我都係好彩嘅 嗰陣仲細個 對於發生緊咩事其實自己都唔係好有概念 到火化埋都好似唔係好知發生緊咩事咁 反而係大個咗之後有時候諗返起會唔開心 會後悔當初冇孝順過佢 點樣平復情緒我都唔知自己其實有冇平復過 都係等時間慢慢過 慢慢接受冇咗佢嘅生活

知道

預計10年內會發生
但仲未做好心理準備
有時諗下都好不安

兩年前走咗
好後生，好突然
無諗過自己咁早就會無咗老母

忙於生活，有時會唔記得咗
但夜晚晚諗起就好掛住

我15歲嗰陣走左
事隔七八年有時諗返都會痛到好似啱啱失去咁
其實冇咩方法平復，唯有時間可以沖淡
但如果做唔到堅強同積極，唔好夾硬逼自己要做到，接受自己好唔開心好崩潰仲好，發泄左會recover得更快
當時我就係為左令其他屋企人唔好擔心，加埋自己對自己嘅期望，想好快企返起身，但除左扮堅強之外冇野做到，而且更崩潰
最後想講句，總有人明白你有幾唔開心，我地都明，辛苦你了

呢啲係我當時好希望有人可以咁同我講嘅野

前幾個月走左了
由確診病左 到走 都係一個月之內嘅事
個時仲要身在異鄉 本身打算返香港鼓勵下佢
點知我返到黎個幾日 佢就走了
諗返起 覺得自己好好彩 仲見到佢最後一面
之後返到外國讀書 down左兩三個月
可能本身自己一個係個邊住 習慣左生活無佢 係個邊易啲過 不過都係會間中諗起
反而返到黎香港覺得辛苦好多 其他屋企人好似都無乜幫手分擔下媽媽的角色
而家仲慢慢適應緊 嘗試緊將自己schedule pack 實曬 所有野都100%全力做 想成為佢嘅驕傲 就算佢已經唔係到啦

𨳒你 好好笑！？

有冇details ?
有冇年年body check

上年走嘅
睇住佢百病纏身咁走 好痛苦

你點出世?

厲害

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停， 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

衰d講有時知佢有病都叫有個心理準備
無啦啦一架車撞埋黎就死果d好大衝擊